★返工都買唔到樓，返來幹甚麼？

要食住，拎老綜咪得！（冇返工紀錄易批好多）

返工溝女？！低層別指望

腦魔

叫🐔

我就係有以前返工紀錄，老綜唔批

我開始覺得呢個腦魔係假

要返工？不了。

無奶腳圖，一睇就知唔係腦魔

為左生存，冇錯，係行尸走肉咁生存

棺材屋實買到，買番俾自己一丁友打飛機用。

x2

返It係返工咩？

同保障主任講 返it 等於做狗無分別 我唔係去返工 係去做狗 佢應受你申請

維生🌚